年三十返工地鐵無人

今日朝早8點幾
係九龍塘竟然無咩人
D公司係咪放緊假

多人到仆街喎

我嗰邊都少左好多人

琴日已經少，今日更加少

起碼少左學生

前前後後請大假又少一批

為何我還要番工！

仲返？射波啦

大圍少人再仆街
小巴可以有空位

根本大把人唔使返工

今日地鐵有位坐

少左班蝗、學生同廢老廢中

廢老廢中最鍾意新年前後放假
中小學雞唔駛返學
蝗就返鬼國食屎

由尋日開始我覺得火車好舒服

地盤佬，學校學生，家長唔渣車送仔女，有錢中產一早請假旅行，大陸自由行唔黎香港返鄉下，成個香港變返正常。

地鐵快左,少左班仆街玩門

連紅隧都唔塞

渣車返工，行老龍唔洗15分鐘就到

放假

今日都收3 已經聞到放假既味道